Ahoj Adame .
Jak se maš ?
Vím že ty chceš přijet do Prahy .
Mužeme setkat se a ukažu jsem te hezke mesta Prahy .
Sejdeme se v 17 hodín na stanice metra Můstek , a Půjdeme na Staroměske Náměsti , pak podivame se na Karluv Most a Pražsky Hrad a taky na Vyšehrad .
Potom půjdeme do restaurace " Tlusta koala " a dame si česke pivo a nejake česke Jídlo .
To bude hezky den .
Tešim se na tebe .
Eva .
